行動升級原因 :黑警行為引起公憤 林鄭不肯回應訴求

要民眾繼續支持我哋，唔係激進定和理非嘅問題，而係我哋要令民眾明白我哋點解要咁做。

就好似今日放火，大家係到爭論應唔應該放火其實冇意思。重點係邊個導致放火？ 係黑警，唔係示威者。係黑警行為引起公憤，先至令行動升級。我哋要令民眾focus返黑警嘅惡行，多啲文宣佢哋做過啲咩令到人神共憤。只要民眾清楚政府同黑警有幾邪惡，佢哋自然會支持我哋。

唔好覺得我講廢話，而家政府就係想不斷放大示威者暴力，令民意逆轉。我哋要做嘅，就係令民眾focus返個問題源頭。我哋要轉守為攻，令鬧我哋嘅人轉成屌黑警同政府，因為佢哋先係問題所在。

希望大家留意返

要鬧就鬧政府，錯嘅係佢哋。
要諗計令呢個concept植入民眾思想。

推

希望大家唔好再focus要點做先啱 而係點樣避免民眾只留意示威者暴力而忘記咗政府同黑警嘅惡行

推！
放落聽日記者會？

可以試試 好多人其實唔知黑警做過啲咩令大家咁憤怒

push

文宣敵人嘅惡行非常重要 我哋唔可能做到完美 有心揾位入我哋一定揾到 所以我哋要反擊

文宣要加大力度